{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302377",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대추나무집"
    },
    "text": "ナツメの木の家 (대추나무집)\\n\n忠清北道清州市清原区沙川洞73-2\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 10:00 ~ 22:00 , 毎月4日休み , 150席/部屋:2個 , 清州で有名なナツメの木屋はチャグリチゲで有名だ。 昔の田舎の両親が作ってくれる味がそのまま感じられるところで、スープの味が絶品だ。 小麦粉は全く使われておらず、卵だけで焼いたきのこチヂミと一緒に出される基本おかずはもやしの和え物、ニラの和え物、カルメ焼きなどである。 これらのおかずは味がぴったりで清潔な味だ。 チャグリチゲはすでに作られている状態で出てくるが、もう一度煮て食べると一番おいしい。 肉をサムと一緒に包んで食べると、その味は最高だ。 残ったスープにネギと玉ねぎを入れてご飯に混ぜて食べればそれもまた格別だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナツメの木の家はどこにありますか？",
            "answer": "ナツメの木の家は大韓民国忠清北道清州市清原区沙川洞73-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家では何の料理が提供されていますか？",
            "answer": "ナツメの木の家ではチゲを専門とした韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナツメの木の家の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家は何日休みですか？",
            "answer": "ナツメの木の家は毎月4日が休みです。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ナツメの木の家には150席あります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家には個室がありますか？",
            "answer": "ナツメの木の家には2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ナツメの木の家の特徴的な料理はチャグリチゲです。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家で提供されるおかずは何ですか？",
            "answer": "ナツメの木の家で提供されるおかずはもやしの和え物、ニラの和え物、カルメ焼きなどです。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家のスープはどんな味ですか？",
            "answer": "ナツメの木の家のスープは絶品で、昔の田舎の両親が作ってくれる味がそのまま感じられます。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家のチャグリチゲはどのように食べるとおいしいですか？",
            "answer": "ナツメの木の家のチャグリチゲは、もう一度煮て食べると一番おいしいです。また、肉をサムと一緒に包んで食べると最高の味になります。"
        },
        {
            "question": "ナツメの木の家のスープを残した場合、何かアレンジして食べることができますか？",
            "answer": "ナツメの木の家のスープを残した場合、ネギと玉ねぎを入れてご飯に混ぜて食べると格別の味になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 453
    }
}